返工最忌咩遇到咩人

濕鳩腦細
老屎忽
認真魔人
惡頂上司
無腦同事

個人覺得認真魔人無得輸

未結婚既中女竟然無入榜？

唔識電腦既女人

點為之認真魔人先

不嬲都係咁做既佢突然話要跟足規矩，阻鳩住曬
仲有要求你同樣一樣咁快，唔可以hea，但明明以正常速度做係岩岩好做到收工，以佢速度就要幫隔離team做埋

真係最難頂，有啲位當睇唔到或者自己改左佢咪算，認真魔人就會放到好大好似唔改就會世界末日咁

明明係pt但下下返工返撚到間公司好似佢有份咁

老屎忽 + 認真魔人 + 惡頂上司 = 我位上司

無定向一時一樣既老世
口疏既同事
自以為是既人
唔留面子當眾奚落你既人
怕蝕底下下計住晒既人

C9hr

搏大霧攞著數抽水既人
唔識人情世故既人 （例如坐老世車唔識坐前排）

濕鳩腦細 vs濕鳩下屬
老屎忽 vs無用新丁
認真魔人 vs懶散hea人
惡頂上司 vs玩野下屬
無腦同事 vs懶醒同事

精神病人，全世界都怕左佢但又冇人敢炒佢

-自認男仔頭不拘小節實質心胸狹窄又卸膊嘅偽tb
-事事緊張唔關佢事都要理又怨言多多嘅驚恐症中女
-表面豪爽無所謂但朝令夕改變臉快過國粹嘅70後女上司

智障同事+Hea 底老屎忽 最慘

係咁點你做野既老屎忽
狗也不屌

認真撚真係最黑人憎

八婆+剩女

我條TEAM有個同事(高grade過我)係認真魔人, 佢自己都知
好彩佢冇要求我好似佢咁
不過就變得有比較囉

做野認真到吹毛求疵

唔講都唔記得

認真魔人真係痴撚線，啲線冇bold，漏少少嘢要重新印過份，但份嘢最後係會畫花哂

一定係認真魔人 下下都話要chur到盡做好件事，有冇問過大家想唔想

除左無腦同事,我全部遇哂

鐘意講是非既老屎忽 仲要係男人

未婚中年女上司

做野好撚小心既同事
小心到on9 寧願加到自己工作量勁大 都唔想錯
但佢都係會有錯

公司唔少Entry Level都做認真魔人，唔講以為間公司係佢

痴線佬

我果隻同事可能就係ed
又學多個新terms

樣衰仲要著裙既老屎忽

最撚痴線係pt個班認真魔人
長工都話博升 pt真係唔知想點

老屎忽同認真魔人
叫你用自己方式去做
用完又話呢樣唔得 咁樣唔好

乜鳩都要差隻腳入黎 乜都要管既傻系

魔人都有分認真同扮傻
我個度就有個扮傻既上司 問佢乜柒都扮唔知 係咁問人係咪咁做咁做 好似出事想搵定人食死貓咁 問佢野confirm就係咁推黎推去 心諗咁樣做野死得啦

又懶又蠢既人

有個女同事係大家公認既低b妹（唔識做人）
有次我問佢可唔可以幫我做某樣野（嗰樣野要兩個同事分別各自做一次、先可以俾上司核對，double input防止有人錯又睇漏）

佢夠膽死同我講佢好忙（次次問佢都話忙 ）佢叫我自己做
我心諗我自己做到洗q同你講咩

點解冇工作狂

成間公司所有人

食m記見過個櫃面條友係咁屌班靚仔，又話唔夠快又話包得唔好，做到條友隻手震哂好似好緊張咁

女上司

刷鞋狗

老屎忽正仆街

樣貌與性格都一般以下仲以為自己ok的港女
為了溝女或親近女同事而影響工作的狗公
成日都有特權又濫用的王親國戚或老屎忽

Agree...同埋做過界嘅人

教你ot既同事